
                      Película muy al estilo asiático. De hecho, muy parecida a una que se desarrolla en una isla con estudiantes que tienen que matarse los unos a los otros. Entretenida aunque me gustó más El Show de Truman ;)
        
            